戴偉浚攻入職業生涯首枚入球！！！！

快d返嚟拯救港隊

唔好再講佢返嚟踢港隊就留唔到係英國踢波, 佢有特護亦有BC, 代表港隊唔影響佢係個邊既發展

link?

必需正皮

浸多排先啦
一個入波唔代表到咩
做到球會長期正選就真係有力拯救港隊啦
加油

ching帶佢上位

半場入替即入波

理撚得你

除左對北韓 黎緊仲有咩比賽要拯救

亞運 好似係

佢係咪首個香港人係踢英國職業球隊有波入？

會唔會有片睇

唔係 張子岱應該入過

張子岱

on9

咪撚返香港！

一返黎就要成功咁返！打救香港隊，千其唔好失敗咁返港超！

等siuma救港隊好過啦

貝利下年跌落英乙了
入不入波都無撚用
翻香港正正經經揾翻工好過
體能ok做地盤
屋企唔駛你養 一個月揾30k 淨20k
一年草240k 十年草 240萬
做下投資可能過300萬
佢拎住300萬果陣先28歲
何必做二等公民 人離鄉賤
無撚用的

返港隊害死佢

佢有bc, 一等公民喎

咁嘅典型黃皮豬樣又唔夠高大
咪就好似d禮拜日旺角東橋d賓賓咁
表面上你唔會屌9佢 但暗地裡唔會當佢自己人

有本事更加唔應該番黎
好多廢老

係你歧視人姐 我打從心底當佢地自己人

你點當佢地係自己人係你嘅事啦
人離鄉賤 物離鄉貴係千古不變嘅定律
除非你好撚有錢 有錢到請翻當地人打你工
咁先叫有翻少少尊嚴

踢得職業都唔叫有人請 ？

你真係唔識字架喎

牛頭唔搭馬嘴 收嗲啦 夠鐘食藥

其實好應該捉你呢啲仆街去打靶
香港人喺職業聯賽有波入，係咪點都值得開心同鼓勵？
你叫人反香港做地盤，人地bc又話二等公民
其實你係無常識定點？現實生活好失敗？
好撚心你咁撚痴線就唔好周圍走，病向淺中醫

似係你無常識

ok我睇錯
但一等公民點都好過返來做地盤
話英國人會歧視佢但你又唔支持返自己人
反而睇死佢叫佢返來做地盤
矛盾喎

講事實討論下姐 有幾多個朴智星啊？
做人現實啲好 理想夢想係人都有
但理想還理想 現實還現實
試過玩過咪算 一個月得幾千蚊港幣
人地當養狗咋
我屋企隻貴婦一個月都唔只食我幾千啦

人地想點關你閪事咩

人地就算英甲 一個月人工可能都唔只30k啦

得啦叻啦 we are hongkonger 嘛 知啦

係8000港元 source 自己揾

好撚威窩，lol代打唔知要幾錢呢
自己做廢青都算啦，仲要周圍宣揚呢啲思想
人地去追自己嘅足球夢付出左幾多？你繼續收埋自己喺屋企打機啦死廢青，話人地係狗，不如你照鏡望下自己先啦

8K港紙一個月,點生活

租間房慳慳地都夠食嘅
唔夠咪問老豆攞

實有其他津貼, 起碼住果d都有

浸多排先啦
一個入波唔代表到咩
做到長期世界足球先生就真係有力拯救港隊啦
加油

點解仲有人同果隻垃圾傾到咁耐 一早就block柒左佢啦

Jjjjjjjj

片呢

人離鄉賤係不變定律？咁多高官富豪移民去外國，唔通佢地又覺得做賤民好享受呀？
已經冇呢個說法架喇傻仔，留係大陸、香港先係賤呀

挑 原來只係個弱智小學雞 仲哂左時間去覆佢

得8k好似

成隊波佢一個踢晒咩
拯救港隊

睇啲唔睇啲 你自己都識講高官富豪
梁震英有5000萬收 你有無？
拎住5000萬去到邊都係皇帝
睇你都係成世喺香港無撚去過第二到長時間生活過
去個旅行 人地禮貌同你笑下就以為人地鐘意你

在fifa已經操到83 rating. he has that something special.

仲要殘體字, 原來支那狗黎

竟然無片都可以討論到咁耐

唔講以為佢而家28歲搵8000呀
人地18歲咋
踢多幾年英冠立足到一個星期都多過你一個月

同隻假膠嘈

好撚睇唔起樓主呢啲人
唔好懶frd啦同人哋好撚嘔心
憑咩先？
打救港隊？
唔見日本仔要求kagawa打救自己?
又唔見韓撚要求hson？
呢兩隊嘢無咗佢哋都仍然係亞洲頂級
睇過日職就知佢哋嘅地面滲入可觀性極高
足球真係唔係一個人踢晒
真係求其揾個人踢傷佢攞紅囉吹？

認真就算上咗位都唔好返黎啦
港隊呢隊嘢唔係話carry就carry到
訓練設施都仍然停留喺遠古時代
唔值得返黎
無論佢用咩身分都好
衷心希望佢會喺英國發展得好成功

好心唔好成日喺bury個fb page陣出陣入啦 俾人笑鳩

日韓梗係唔求呢兩個啦
打國家隊從來都無勁過
重要孫興民做過逃兵扮傷

立足到先算啦
公道d講
睇過佢d片，真心唔覺有幾勁

請善用起底功能

Agger
所以佢離開香港，英國先係佢嘅鄉

因為香港人係英國踢職業, 咪狂J囉

講勁, 以前張子岱係黑池踢過, 而黑池當時仲係英格蘭頂級聯賽球會添

支唔支持我浚打救貝利？
覺得佢隊友好廢

香港人就支持下啦。
屌你地班人，又話人地有機會留唔得低，又話佢都唔係好波。香港一個城市仔，有人出到去d大型賽事就支持下啦，下下講到咁負面做乜姐? 如果遲下有人踢到歐聯，係咪都會比人話，其實都唔係好好波姐
上面個個乜野胸中服務員含撚啦 自己係生活上比現實打敗，唔敢再踏前一步去嘗試開拓下自己既生活，就要揾人同你陪葬咁

依家戴偉浚好窮？報道話貝利隊內平均月薪4萬港紙，佢番到香港又可以拎幾多？
又話人離鄉賤，依家又話有錢去到邊都皇帝，你個觀點究竟係點架？諗清楚d先講啦
人柒既話去邊都比人睇唔起啦 打LOL搵代打

8K係未正式入一隊着大number嗰時嘅舊約
今季簽咗份三年嘅職業合約 轉25號 正式上一隊
理論上應該有加人工

咁多人理條傻閪

人地屋企大撚把錢喇 叫人番黎做地盤

踩港撚係咁

恭喜佢入波
但咪返香港，唔好害自己

係鍾意踢波既繼續係英國加油

香港人去得英國長大
點都有d錢
我係佢老豆既話
寧願佢讀下書做下專業人士咪算
學人發球星夢，一陣三十歲冇球會要
唔通真係返香港踢垃圾港超咩

戴湋俊屋企有錢喎
老豆之前ibanker

好唔好波就唔評論
不過佢就對足球有熱誠嘅

其實以運動做職業乜真係咁唔好咩?
重要依家係有機會係英國踢波，點解有呢個機會都唔比試下發你所講既所謂"球星夢"。
人地做緊自己真係鐘意既野，以自己既興趣去做野，點解硬係要做專業人士
本身有背景支持，佢又有熱誠去追求，應該尊重下而唔係話人發球星夢啊嘛?

屌佢老母正傻西完全唔敢面對,覆我地未呀柒頭

底薪only
未計其他獎金津貼

人地仲係英國踢緊波架

又叫人返黎又地盤又盛

係咪好妒忌姐？

討論咁多頁無謂野片都無條

人地有錢供個仔有咩問題 何況佢地過英國本身都未諗到咁遠要踢職業 只係覺得果邊教育制度可以兼顧學業同足球好過留係香港

汁雞

人地條路自己行自己揀，咁多管家婆管住晒
真係痴撚線

正, 可惜睇唔到慶祝

講真，而家佢先18歲，俾佢踢多357年真係冇人要先仲係25歲，攞住BC和學位仲有大把世界啦，就算我係佢老豆都未驚過。

佢30幾收咧先返來踢港隊踢港甲好過啦
踢完再用返佢係英國被人操果套做埋教練就完成人生
不過最好可以俾英冠隊睇中就好...係果度用盡自己先回流...

其實佢有冇機會轉會?

人地上流社會駛撚驚

真係笑死
有人幫佢諗定後路 仲好笑係有人陪條癲佬一齊癲

笑撚死, 而家人地先18歲, 屋企有錢,
唔好話8k, 就算冇錢都冇所謂,
香港大把廢青入ive/ top up 避世,
hea讀走堂鳩鳩下23-24歲先出黎揾份萬頭工

依家d人就係咁痴撚線，人地做乜都要管

踢港隊同踢港超明明兩樣嘢嚟

8000咪8000
至少佢係返緊自己鐘意既工
好過好多人搵萬幾但唔係自己鐘意既工

做咩要將自己果套套落人地度
人地做緊自己鐘意嘅野，關你鳩事咩

連登班毒撚思想真係恐怖得黎戇鳩

人地有錢佬唔駛做都得啦
係度迫人跟你窮撚

下 你on9?
人地咪話佢拎Bc係一等公民
你拎菲傭印傭比？佢地有香港身份證？
同埋而家先18歲 大把進步空間 踢得起既話有名有利，到時d人爭住要你留低啦

Show Blocked User - 胸中服務員

唔好返嚟住

連登d廢青思想好撚恐怖 去英國踢職業波都俾人屌，留香港又冇出色

國際賽期休季既時候返嚟幫香港隊踢應該唔係好影響佢掛

英超以下唔停 好似係

有人幫下手推post都好既

佢又唔係siu ma

如果你係美斯老豆就仆街了

到時就真係變潮文主角

轉會啦
Bury廢到仆街

有香港人係海外有表現係值得我地鼓舞嘅事
自己人都唔撐自己人就唔好認自己係香港人

唔講人工 香港幾多人十八歲仲係一碌柒咁 仲係網吧打緊LOL
咁都有得屌

有邊個球星唔係學徒打起
照條撚屌講法唔係一岀道踢大會正選
應該全部紮鐵

唔洗理果條傻鳩既
俾反應佢佢咪仲開心
佢現實係成功又洗春上來吠攞存在感咩

朴智星好高大靚仔？

我覺得佢入得港隊都應該打港超
雖然係可以有佢打英甲然後有需要就召佢
但我覺得佢應該係果面耗盡自己先返來收割香港球迷既支持會好d
起碼到時佢返來都有一定技術...然後有一個凱旋回歸既話題...
對佢對球市都有正面作用....
而家科蘭來hea踢都叫有少少noise...多左少少人留意返香港球壇都叫好事來

咪番港超呀

留英國發展仲好

亞洲人仲要係高強度比賽頂多28歲

咁多人叫佢番黎

J左先

你到底識唔識小國足球政策應該係點㗎？唔出口啲好波之人提高實力，淨係塘水滾塘魚有鬼用？佢喺嗰到最peak唔叫返嚟打國家隊，等人老珠黃先嚟踢有乜用？

踢港甲撚踢到港隊咩

英甲國際賽期唔停架點叫啊

國際足協規定，國家隊徵召，球會有無賽事都要放人。踢一場國際賽就無咗個位，咁即係不太重要啦

果個胸中服務員係典型香港果班仆街, 不停潑入冷水, 俾佢地言中就話自己一早講左, 佢地講唔中就會話佢係例外, 根本條路係人地的, 點揀都唔關佢事

屌嘈左咁耐有link睇未

Lm求link

返香港落班=唔想再有進步
之前都有人講過, 班外援來港後愈踢愈差, 證明港超實力低無法令好球員進步

你以為佢係球會真係好重要咩依家
依家召佢真係玩鳩佢喇
黎又唔係唔黎又唔係

寧願佢係英國努力D練波,養好精神爭正選, 唔使來來回回咁辛苦

幾時有話依家召，依家返嚟佢都無位踢啦

召乜撚 佢癈撚過av偉

返來港隊等於自甘墮落

agger

應該係國際賽期先係

港甲級防線

英甲都算係職業？

連登仔起撚哂機, 得 3cm

用fifa黎衡量 你有冇腦

英超去到英乙都係職業
咪衝出黎柒啦

踢多到幾年先算啦，下年就降緊去英乙啦

佢搵8k wor

怒射無飛機, 係高班過 港超既

bury 贏唔到有d 可惜，兩腳靚射都撲到中柱

不過條後防

幾勁都好，都好難一人救哂成隊

唔好講技術
剩係同班鬼撞下練身型都已經有進步

仲有成隊最勁果個碧福特又好似傷鳩左

輸第3球